內部消息流出！下任警務處處長首要條件如下

1.能操流利英語

2. 有足夠詞彙量，唔會話 i can't think of the right word

不徇私不枉法

3. 射波勁過美斯

英文只少要有5

3. 識射波識卸責

仆街，咁要揾外國勢力，警隊內大家都對英文究竟有二十四定二十六個英文字母議論紛紛

唔準we

Er

盧sir Hong Kong U架

4.唔準搞人後面

5.可以企得耐過10分鐘

Ability to find a right word

極無恥!醫管局惡人先告狀

識星爆氣港斬，光速割蓆。

要識背哂成本英文字典去find right word

長傳勁過派路

space?

打得贏5人小隊